我一個月前已經預言，前線班勇武就係鬼 + 分享反送中運動嘅未來必勝策略

我一早已經同大家講過，前細有一班勇武派係鬼，不過呢度有大量mon post犬俾負皮，沉咗底。

呢個時候邊個仲叫勇武即係送後生仔去坐監

---------------------------

早幾日，我同大家講過，只參加維園合法集會，集會後即散，但同樣又俾mon post犬俾負皮。沉咗底，如果大家認真睇，今日會係0被捕。

811只參加維園集會後即散，大家點睇？

至於未來策略如何？一陣再講

收皮啦 P牌

警犬一隻發現

好驚我地覺醒，你地煽唔到我地，捉唔到人？

冚家鏟樓主帶左全家去跪地同警察道歉未？

推

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

咁撚簡單都諗唔到 蠢閪

去跪地未呀冚家鏟？

臥底，收皮啦

跪撚左未呀冚家生癌死賤種